[刺客]起源講兄弟會既起源，奧德賽講起源既起源，維京紀元又講d咩呢？

維京已經係公元後既事，無得再起源喇掛？

講返把袖劍點樣傳過去?

只要有心人人都係刺客

兄弟會：尼德安塔人

距離上集相隔2年，希望今次再有進步啦

講刺客同聖殿騎士點改名做刺客同聖殿騎士

(製作人講過呢集都係叫無形者同上古維序者)

戰神其實都係兄弟會

龜頭

部機器又出BUG屎 模擬左戰神

光明正大咁殺，仲算唔算暗殺？

Odyssey都俾你揀方向 刺客已經唔一定要匿埋殺人

AC1 Altaïr 為左要出到袖劍要切手指
AC2 聞西幫手搞到唔一定切
blackflag後我冇玩唔清楚。唔知希臘同original抽劍係點

見trailer 原來袖劍唔一定裝手心可以裝手背。
維京年代仲前過ac1 時代。

真係替Altaïr 唔抵 成個series得佢冇左隻無名指

聞西改良係誤傳架
改良係亞泰爾後期改

第一把袖劍既故事係出現於奧德賽既DLC，本身就係裝係手背

其實係起源，巴耶克呢兩公婆戴錯方向，然之後先搞到要切無名指，odyssey 嘅大流士一直都係戴係手背。

刺客=\=暗殺

强襲式潛入

都唔係群揪啊？

殺哂啲人，無一活口=無人報串=暗殺

大規模暗殺

其實有好多種方法玩，冇話一定要群揪或者潛入，只不過正面衝入去簡單啲。就算係以前2代咁，多數人咪又係入去群揪然後反擊隊冚晒啲人。

起碼2代一被人圍就苦戰先，人一多反格都無得打

有個問題一直唔清楚
Ubisoft 點處理現代最著名既兩次刺殺
JFK 同費迪南大公

仲要著都咁週街走驚死人地唔知你係刺客咁

想玩，但係岩岩賣咗部機

幾時有中國/日本？

記得以前一年一集
密過麥麥送

應該講戰士點樣轉職做刺客

講條毛咩，根本都同刺客無關

出香港，張保仔係刺客，長洲係刺客總部

都未玩就話無關

Assassin?

berserker!

係個心字！

ac就咩人都係assassin
fate就咩人都關魔術事

刺客仲有人在意故事既咩

中國用咗明朝做手機GAME
王陽明做刺客大師, 八虎宦官做聖殿騎士

如果做日本，會係戰國定維新?

維新感覺上適合D
天誅

維新比較易聯想刺客同聖殿騎士嘅衝突
但戰國嘅忍者個文化影響力最高，即係講日本忍者＆刺客教條，鬼佬聽到都忍唔住

垃圾game
利申hater

交功課式任務

sure，同d仁王/FFXV既hater一樣

Altaïr把袖劍戴錯方向先要切手指
又唔見大流士要切

ubi 最後皇牌 山窮水盡先會出

哈薩辛成班比人老點
冇玩dlc 咁darius 點樣伸把劍出黎？唔用尾指的話

係手背伸出黎

Boy

是撚但啦
反正代代都倒模咁做
同樣內容換層皮
左抄抄右抄抄

識人做過間公司的開發團隊

日韓有plan諗過用安重根，背景係義兵運動和日本侵略朝鮮，聖殿騎士支持薩長同盟打敗主張鎖國的德川幕府，支持明治政府企圖控制整個東亞
朝鮮在倭亂和胡亂曾經出黎救國的刺客義兵再重新出黎，刺客日本軍官和親日朝鮮官員，其中一個刺客後來擊殺伊藤博文

=.=

戰國 都要睇咩時間點

三好眾到本能寺？

定係本能寺到德川幕府？